[家品] 蒸汽清潔機 水濾吸塵機 抽洗機 好L亂呀

如題

小弟Google過少少：
1. 三樣個機關其實都係吸塵機
2. 蒸氣清潔機 同 抽洗機 都係有蒸氣出，而水濾吸塵機係用清水做過濾咁解

我唔明既係蒸氣清潔機多數係sell洗硬面（地板 磚牆 etc
而抽洗機係洗布面既地方（例如地氈 梳化

咁其實可唔可以調番轉黎用？ 定係同一樣野黎？

如果唔得，希望可以講下背後原理等我呢個戇鳩仔唔會亂黎